[Travian]Ser1香港人大戰大陸人 開左5日

有冇人有玩 聽講大陸盟紅土針對著香港台灣人黎打
俾埋LINK

推

有咩盟可申請加入？

班紅土狗剩係識開分身
完全唔識打仗，冇戰術可言
仲講緊自己十幾年贏左
唔好陪佢地癲啦

利申: 以前玩親都見到紅土，未見過佢地贏

D大陸人成日自HIGH
不過手足要人既話加入下無妨啦，依家去開AC先

冇人想一齊打大陸仔？

點打？

大陸仔d分身比admin block哂

今次佢地仲唔洗
個ser人又小
分村開外儲兵就開佢地波

係咪你地開

未有連登時早幾年高登又係咁
吹哂雞入去打佢地
結果人地分身加bot=24小時都有人
被人打到投降

樓主係咪glory盟主？
定係另一個盟

真心有咩方法應對

路人

紅土已經出晒嘴炮參議員
點夠佢哋玩

等輸 admin唔理外掛